有冇人覺得見工「自我介紹」係最撚無謂既一part

過去既工作經驗、學歷全部響晒CV上
你HR/Line Manager叫得我黎, 理論上都選擇過candidate, 睇過profile
到公司時, Application form又再填一次

入到房又叫你講多次

都係想睇下你今日緊唔緊張啫

叫你介紹自己就係想睇你同人溝通有冇問題

驚你毒撚唔識講野冇眼神接觸

要test你既抗壓力
一黎就問你technical knowledge仲好啦

睇下你有冇prepare姐

有D人連自我介紹都冇prep

問其他咪仲難準備?

D人想展現自己臨場發揮，執生能力掛

你咪望實佢雙眼再用誠懇既態度同個HR講，返去等我消息啦

咪又係將CV既野背多次

好多人話講CV以外既野
其實佢地讀過中學未？
中學都教過你, 每段要論點, 但最重要既係相關論據去支持你呢個論點
你CV就係論據去support你既論點
CV外既野, e.g 平日放假既嗜好之類, 走去講d prove唔到既野
做乜鳩

你慌死HR個班豬閪八婆會識呢啲野咩
個班臭閪最多咪日日講邊個邊個是非

認同

HR是寄生蟲

問你就答啦

又係將CV既野背多次

死duc la

不過d人問你平時放假有咩興趣活動
都唔知有咩用
我最多話做運動，令自己健康d

問既on9

你有什麼高見？

因為呢條幾乎係必問
主要係睇下你有冇心去準備
照背CV hea答實扣好多印象分

咁以你方法

收到offer未?

有同冇自我介紹既工, 我都收過offer同reject
有自介既而又俾offer既, 我都係照up一次CV

既然你有新睇法
當然請你指教

叫你用英文/國語自己介紹, 死未

蝗語真的殺死我

唔知點解覺得樓豬喺見工唔望人嗰啲死毒撚

樓主搵女應該貼自己介紹係額頭，咁咪唔係再講野

同感
同埋佢話佢有offer 真係唔多信